不洗血 不被捕 不犧牲！！！！！！

大家唔好諗住用死去喚起香港人對反送中既關注，香港人人已經夠哂關注嫁啦！有成二百萬人出黎遊行，接近1/3人口呀！

好想喊

流血*
激動到打錯字

不流血
不被捕
不犧牲

推

咁你去流血囉on9

屌你老母你真係畜生黎！